我朋友姓Johnson，最近生咗個仔，我成日都睇佢唔順眼

樓主最憎Johnson's Baby，奶共嘅

這是一個
爛Gag 🌸
認同請派嬲

😡 Johnson's Baby 😡

😡 Mustela 😡

💚 替代建議：Biolane法國貝兒、Nivea、Burt's Bees (高樂氏)、
Arau (日本Sayara)、BABIENCE (韓國LG)、思詩樂Suzuran

留言template：

無綫電視立場偏頗，新聞部扭曲事實，懇請 貴公司轉用其他宣傳渠道，例如蘋果日報、ViuTV、香港開電視等，以免間接資助一間為中共維穩的電視台。本人尊重 貴公司的市場推廣策略，但基於良心消費原則，本人只能無奈地抵制，並呼籲其他人轉購Biolane、Nivea、Burt's Bees等品牌。

============================================

「第二輪「制裁名單」又出咗喇，以下係最新一批登陸 終極黃藍地圖 同 和你pay 嘅商戶，每個都好有特色架！呢個名單最有趣嘅地方係，有standard得嚟，又帶點隨機性，就好似抽獎咁，廣告商都唔知下一個會唔會係自己🤭」

Push icon同banner都要派嬲

老朗認同

終於

我炸機

戶戶我好準時

年年

牙朗

多謝撐場柔柔

辛苦你呀

Push

請推爆

學

淚寶寶

牙催

多謝你請推爆

推

好笑

前日定噚日

不推的人都是含家產

今日呀

屌
唔認同冇得派嬲

D topic次次都好吸引

zgg g

搵水

No 有日搵你唔到

多謝資訊,好多人都唔知呢啲公司旗下有幾多牌子

push

炸完

Pusssh done angry la

扮

推推推推

多謝你請推爆
係

點可以做到每一個標題都咁有創意

多謝你就真
起晒啲仆街商家底

你休息下先

聯

髒臣

唔駛多謝

剪

多謝你請推爆每晚9:15都有TVB po 可以fol 定我同 你個腦壞咗啊

黭

煎蛋捲多謝你請推爆

邊個係「定我同」

請多多支持每晚9:15都有出po 一齊派

笑死

派嬲嬲

Follow 定我，同

pro

ok

off so

淚淚

推～推～推～

手足加油 要繼續堅落去

點解你咁有創意

估到係tvb 戰線

p

仲以為johnson son

個標題...

今次唔得唔 估到係johnson baby
Between push

米仔

推 細數呢69日發生過乜事 #13 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

光復香港
時代革命
因果由國
容港治己
義憤民誠

見字飲水
見字坐直
見字痾尿
見字拉筋

樓主題目成日都好吸引人！

戴番帽啦淚淚

推 樓主好有恆心

On9唔係好想知道你諗咩。
吊9左你先

但係Johnson baby好用喎

屌
推po 做任

嚟喇

呢個gag令我諗起小學同學諗嘅爛gag

up

推5下之後要搵第個會員斷連㗎

W

死啦

高質post push

Push push

以為你講謝振美個仔添

推呀

樓主開親post 個title都好好笑

推下先

樓主作為標題黨真係好撚成功
每次都會入咗嚟

點解樓主啲標題永遠都咁吸引人
Marketing 人才

Push push push

呃咗我入嚟了
推介下biore 沖涼液
台灣產 台灣牌子
又平又殺菌

今日到5絲

勇巴咁晏

今日ot到勁夜
啱啱先沖完涼

咁慘
早啲休息啦

瞓覺之前都要睇連登

正宗連登仔

當左呢啲係新聞精華區

其實幾好，集中啲

笑咗

Tui

美國新冠疫苗都會係Johnson 整架，記住有機會都咪打，要底制。

加油

Bliss and bless 呢間公司係黃

撐 gogogo

垃圾強生

真係幾好笑

Push 派咗嬲未

梗係

派咗

茶茶

熊熊

推🤪

好爛呀
推上去恥笑你

用開biolane同arau

蟲有好多蛋白質

推 其實點解班狗咁介意721？連記者報導721查冊都要拉 - 分享自 LIHKG 討論區